唉...男朋友係街成日周圍摸 好唔尊重我

男朋友一齊左兩個月 起初都好地地 自從同佢做完之後 佢出街成日又換我大脾 又係巴士摸我對波 我叫左佢唔好 但佢唔聽 我好驚因為咁同佢嘈交 唔想得罪男朋友 唉 會唔會係我太保守定男朋友太過份呢...

好驚唔比佢摸同屌 佢會叫雞

俾我屌

認真

唔尊重你，分手啦

但我好愛佢

你做我女朋友 我尊重你

分手啦 你都唔想第時佢係街到sm你架?

又男扮女

砍掉他我手

砍掉他的手

樓豬都冇同男友講，點尊重？

濕唔濕先

下 點會 我以前幾個都無

唔通有又同你講咩

This

你用義肢可以換大髀？

明知佢叫雞你都咁愛佢，呢啲女友邊度搵

有冇俾佢摸到射？

男男出街都周身摸又係肉酸嘅

好難呃到我

我女人

樓主雞黎

你悶唔撚悶？

悶呀未眼訓

捽下碟先囉

樓主唔著衫出街

肥仔波

同返我一齊好無

你屌狗 屌拉豬

不

你好25

我同佢本是同根生

兩個月同人做

咁一路嗌唔好, 一路俾佢摸

有咩所謂
D仔周街渣屎忽添啦

拉豬 當你係狗友 你當佢做咩

就係你教識我要睇po要睇埋會員名

就記得原來又係你

互射左幾多次

Yes 我地唔25唔安落

系

濕鳩liy-被摸的人

周街渣波似係當你精壺

思覺失調?

濕鳩仔3日假期有冇去澳門？

無呀 10 月中去

男人都有波

佢肥仔波

女人滿足唔到男人需求 個男人去叫雞係好正常

左你老母

佢表姐用佢ac

我表姐來

睇你最尾個句就知你細個 身體係你 兩個人唔夾就分手 就得幾耐 要講我話佢摸得你多摸到厭去叫雞都得 你出多社會幾年 溝多幾條仔就明架啦

你表哥？

邊個俾你講出黎

我呀哥

起底功能

同佢講呢啲番到屋企去先做啦！

你都係雞嚟嘅咋

以前中學我同樓豬去唱k嗰陣都揩過樓豬油

她好撚淫的，一摸就濕曬

我00後 你80後...

分手啦, 我養你

唔係gay post 負皮上一頁

Gay

樓主成個家族用一個ac

你摸番佢囉

是

請善用起底功能

係我就一巴煎埋去